STAR WARS 星球大戰 新集中討論區

星球大戰
STAR WARS

The Mandalorian每個禮拜五香港時間16:00係Disney+上影

The Mandalorian第一季發生喺ep6 五年後
之後有新圖再更新

未來10齣Disney + /電影計畫

Disney Investor Day 2020 Panel

多圖張yoda poster好靚
Save底先

PISH

如果冇789會仲靚

點解rose可以企咁前

Pish

星戰fans留名

有乜人會想睇Lando 拍Jar Jar 前傳丫笨

新po留名，啲圖好靚

Kk rj比狗屌

最期待bad batch其次係obiwan同ahsoka series

成個sage個主角係old pals囉

下次個#2可以post曬屌789，RJ同KK既集合

LM

留個名

留比REY巴

唔係r2d2咩

R2 同c3po唯獨呢兩個角色係1-9 +clone wars都出過場

rogue one都有
唔知mando會唔會繼續呢個傳統呢

我啲圖一定唔夠ray巴多

我想wo
如果係solo電影個演員做嘅話

Clone wars畫風
應該一季就完

Solo

好耐冇留意，我記得當年話拍sequel果陣有6部電影一年一套
第六套係咪取消左suppose今年上

lm

我都麻麻
見佢咁快想好似marvel咁出到咁密都有d大膽
不過之前sequel同solo後都勁多人話star wars fatique
Mando一野爆起個個即刻睇定d先講野

Donald 做幾好

ep8柒左就乜都無啦

套solo 入面donald型過solo幾多

星戰的美食家

唔記得呢套
不過R2係 Ahsoka果集片尾都有出現計唔計

點解無嘔泡gif

圍爐問下有無巴打都寧願Ahsoka拍翻動畫版

明明動畫呢個媒介可以去盡啲，無論星球、物種、人物動作都可以更天馬行空，作為一個科幻系列，就偏偏摒棄呢份優勢。

Ashley捱咗十幾年hate，一下子就俾個偽人搶哂風頭。真人化Ahsoka過程好難感受到誠意，無公開casting不突止，連Ashley都蒙在鼓裡。明明成日panel都同Dave好friend咁，如果將來肯consult番佢就最好

一諗到就算Anakin同Ahsoka有機會重聚，都唔會係最珍惜、最了解呢段關係嘅兩位演員嚟演繹…

(前po咁多巴打都指出lekku問題我已經好欣慰，放負失禮。將來星戰MCU化，唯有盡量樂觀)

好想期待Obi-wan同 Rogue Squadron series , 希望Rogue Squadron可以唔令EU既X-wing Series fans 失望

LM!

Mando copy炸雞佬對白, 罪該萬死

呢隻唔係尤達大師細個嗰時
點解時間線會喺中間？

佢只係同yoda同一個種族
並唔係yoda

Obi

明白

好期待hottoys 會點出炸雞佬

把劍會點出

我諗應該係白光黑瓦色劍身
有條邊透光咁

希望唔會好似孩記嗰把咁假

rogue one space battle 好難超越
睇留言全部都係baby yoda gif
睇黎都係得佢救到star wars series

有
Ashley 把聲好好聽

又話罷迪士尼

幾時話過

今個星期season finale
點都開返隻1/6掛

第佢地打完一次過開

咁真係聖誕快樂

拍乜都好，見到個女權導演都唔方好

張Skywalker Saga poster我放左喺餐枱玻璃入面，餐餐飯J住黎食

希望好似clone wars咁每個禮拜出2隻

我唔夠位放出嚟

7，8，9 太爛
興趣大減

我最期待OBI WAN

一入黎高金鋼棒？
爆Data喎

仲要留位比luke坐返40周年尾班車

連埋Solo同EP9係自爆三連發

好想攬住佢

票房上係仆左一套solo
口碑就仆左三套

Ep9 1billion 左右
10幾年前既Ep3就80million

其實都仆直左

屌你老母Rian Johnson
痴撚線個腦唔知諗乜鳩

Ep3係8億、Ep9係10億
相隔14年

好奇問，點解Ashley會俾人hate???

邊個係炸雞佬

個個post都係呢個問題...moff gideon呀

猴活出晒5隻就好

講開又講有冇人去過galaxy edge
個兩個ride睇人walkthrough 好正
又有lightsaber workshop,有機會去美國一定要去

LA嗰個?

票房三倍論嚟講，平手打過和咁濟
Solo就真係蝕到入肉
2023講左係Rogue Squadron
2025同2027應該有一套係Taika Waititi啦
仲有一套會係乜嘢

Anaheim同Orlando
法國都話會起

我去過 整左把劍 勁貴

想知Obi wan 同 Luke係咪成世人都係處男？ 做Jedi 係咪唔比仆嘢？

一班人覺得Ahsoka嘈喧巴閉、目無尊長，另一班人覺得佢Mary Sue. 唔妥Prequels嘅照舊卡通=幼稚嘅偏見，鍾意Prequels嘅覺得佢霸咗Padme女主角個位，取代咗Obi-wan Anakin段師徒情
唔啱眼緣嘅反手揸劍都唔鍾意，加上TCW電影的確只係電視水準。當時仲有評論話Ahsoka係新Jar Jar

喺youtube睇過個lightsaber workshop
感覺唔太吸引
買把特定人物嘅好過

有冇試blue milk?

Korkie Kenobi

款式好似無乜得揀 又唔吸引

Mary sue
佢前期一啲都唔勁喎
rey條垃圾誇張10倍

係買個experience多過買把劍 咁

咩呀 揀到你頭都暈

飲左兩杯 普通沙冰味

咦~ 開新po wo

EU Luke 有條女，好正

多人到嘔 要早幾日上網book 成個experience係好正

想要obiwan著mando甲

有呢張實物

有冇著成套衫去？
我去一定會，stay足全日

勁想去, 個陣話同埋個同學一齊去

個兩個ride 都多人啦
Waiting time嚇死人，仲要一開放時冇walk-in 排隊
要上網登記

迪記不嬲唔比大人普衫ga wor

淨係著袍？
著條白牛、柔道袍扮Luke

Cosplay 咁著唔俾啦
啲衣著設計有star wars 元素就得

見到有呢個版本好似仲靚
但搵極都搵唔到高清

係咪fanart黎?

有生之年勁想去一次galaxy edge 同celebration

頂咗Grievous同Ventress兩下劍咁，更多時係佢哋覺得劇本偏心，寫到佢啱大人錯。S1E02堅持搵Plo Koon (其實Anakin都打算陽奉陰違), S1E09 Luminara低估Ventress (為寫Luminara一開始自尊心重+肯虛心受教嘅轉變)

當然，以上提出嘅都係有跡可尋嘅負評，純粹厭女嘅就不得而知。至於TCW + feminist representation (vs. 789)又係另一話題啦

啱啱搵左好似係幫Celebration畫嗰個Artis嘅另一個版本,放喺自己個網站度賣
佢啲作品全部都好靚

去美國

無知一問其實SDCC同Celebration啲飛係咪勁難買

好撚型

呢張正

呢個都不得了

我哋約埋一齊去啦喂

屌你正呀喂

請問Han solo同Rouge one之間個套係咩嚟？
係咪game嚟？

Push

Rebels （動畫）

上映

Btw好靚

動畫 Rebels, 主角Ezra, Sabine, Kanan, Hera, Zeb, Chopper

Sor成日打錯字

岀年有Disney+可以慢慢睇番d動畫

Star Wars 新時間線

小弟整咗張新嘅時間線
有冇Ching 可以幫手睇啱唔啱

Battlefront 2 時間線有啲跳脫
開始嗰陣係4 ABY 跟住中段係5ABY
尾段一小部份先係你講嗰個時間
所以大部分時間都係4-5ABY為主

跟住到佢出DLC 先至再加多左描述新共嗰段時間線
直至到EP9之前

至於galaxy’s edge
佢直接計落EP8時間線

我冇玩隻game純粹見wookieepedia咁寫
等我改返先

好有心機

Star Wasr 新時間線

諗起佢本ahsoka audio book

Rey Kenobi

好想將New Republic Era改左黑歷史
EP7就滅左國，EP8就講已經rule the galaxy again

有冇人仲玩緊電話隻star wars galaxy of heros

mando 咁快完s2 又要等成年 好唔開心

星戰真係好少有人食咁多野
對上一個係darth jar jar

EP2 溝女砌水果算唔算

Darth Jar Jar

《原力溝女大法》
作者：阿拿堅天行者

玩左半年過唔到D關又係棄左game

買個高gp帳玩囉

mesa darth lord of the sit
係咁寫應該幾好睇。幾十年後終於平反。

Lm

Ep3度錯左，用左ep2logo

Mando套documentary 幾好睇
今季唔知有冇呢

新手一問, 其實star wars係出書/漫畫再拍做電影定係點?
譬如電影搞死左new republic era, 搵返書嗰啲會唔會好睇啲? 我見好似有索龍三部曲?
淨係睇過電影電視同clone wars, 呢排追埋rebels, 黎緊可以睇啲咩?

先有電影再有其他媒體

mandalorian 劇透討論係咪以後呢度講, 定需要加密???

我建議都係星期五、六加密
星期日解封

都係仲有一個星期姐

幾時會有一套全新時期, 全新人物既戲或劇

Star wars野全部獨立嫁
除左電影會出小說版，但係佢電影時間前線前少少又會出noval adaption

想睇Emilia Clarke阿

Solo浪費左個角色

拍咩衰咩
Solo ,未來戰士

錯不在Emilia Clarke阿
好想睇佢

被你講左

我諗得我地小部分fans會好鐘意
本身已經好多人憎Jar Jar
當初迪士尼要救第九集應該出Jar Jar
唔係Palpatine

迪士尼買咗星戰之後reboot 過一次，除咗電影1-6同The Clone Wars 之外，2014年之前出嘅都係舊正史(EU)

索龍三部曲同索龍之手兩部曲都幾好睇

呼聲應該勁高

就算有電影小說都好一直以電影行先，無論係EU 時代定Canon 時代都係，EP1-6 一定唔郁得

遲啲套The Acolyte 算唔算？
The show will focus on the emergence of dark side powers in the final days of the High Republic Era.

算啦。而家EP9 pals 個message都唔係係電影小說動畫都講啦。

重有一套唔計EU
就係maul老母本漫畫

係 但EU同Canon嘅電影小說
可能無左lucas逐隻字執 變左依家兩者都係各有差別
好似ep9本junior咁無左最後嗰幕rey skywalker

EU叫佢野史好啲

想整理canon 書既timeline放係呢個post。但係好多都未睇，或者買左未睇。

睇完就會心諗 點解我要曬時間喺依個canon到
好睇又唔算特別好睇 特別係new republic嗰啲

Vader堆漫畫

漫畫真係好睇到不得了
下下打到爆曬皮爛手爛腳
就算係ren嗰本都好睇

仲有son of dathomir
覺得啲故事用漫畫嚟呈現有啲可惜
動畫會正啲

點解可以眼殘到咁

maul 自己開番套solo啦

應該好似岩曬

終於改返啱晒

辛苦曬

可以置頂

啱啱整多個版本俾自己用

真timeline

睇多次ep9既honest trailer笑撚死

作為一個多年星戰fans 忍唔住係到留一句

Rian Johnson我屌你老母臭閪

屌你老母disney幾時還返個thrawn trilogy 比我
明明佢先係canon
屌你老母disney自己作三套垃圾出嚟就將thrawn變eu

新trilogy算唔算不過變左查案feel咁
跟住嗰三本起源好似出左第一集 但重未睇

屌喇星中二Maul
同女神開Zoom無撚厘頭亮劍

屌

thrawn比我感覺都係食腦派

買買買

入面有張係grogu 帶住boba頭盔

where？

我覺得motherfucker遲早拎返出黎用

依個置頂

整錯左兩個Attack of the clones 啊, 應該係ROTS

如果佢有單飛劇or戲
我會覺得吸引過Obi Wan

我都想
但費事唔知嘅人會好混所以算啦

啱啱改咗個新嘅

我都想
但費事唔知嘅人會好亂所以算啦

垃圾黎 clone wars屌打
Rebels得Ashoka vs Vader, kenobi vs Maul好睇

咁就正
想睇啲全新故事多過堆舊配角渣正既
Rouge one個男主角都有一套
佢又唔係紅, 個角色又唔吸引

之前傳會開windu同boba劇，但早幾日發佈會2套都無份

感覺boba係驚會劇透呢個禮拜所以未講

boba劇無記錯早期都有提過，但宜家影都無

star war fans：我唔知，我睇唔到。

luna diego正喎

touch wood，可能死mando，主角變boba呢

十劃未有一撇
重要話喺第三季之前上

可能私底下一早拍埋呢
而家用Volume改一改背景就拍到

唔同意係垃圾
Ghost crew 隊野都好睇
zeb 同Ezra 俾chopper蝦

望就咁望 不過都係得一個小道消息傳

開咁多套遲下啲劇情細節應該又會同正傳有矛盾

諗番係mando s1已經傳拍obiwan同boba
可能要等mando打完帝國先分出黎

唔係傳boba戲咩？
劇都係今個月先傳好似

Baby Yoda專有技
Force Eat！

呢張好cute

我剪左7,8,9

同埋睇佢地成長都好睇

你地有冇imax嗰張？
想知有邊幾款 我得leia+ren大頭嗰張

你指呢張？

係呀 唔捨得扔

我覺得好有魅力

無呀，我無入場，但有人送俾我

Fuck 無不推，不推番

rouge squadron都係新era

我送左套幣比人
不過有冇啲架擺到上面打橫張野？諗住過埋膠掛架痴牆

我個friend喺台灣睇勁多嘢送
基本上你買一張IMAX飛加個爆谷餐就可以有11張poster加個襟章
個封面仲要有藍色燙金勁靚

就搬，所以唔搞住，但係應該買個長相框放起佢

有無人有收藏光劍

有Hot toys SHF Black series

太cute也是罪

有冇諗住買埋lego嗰款wall art

屌想要 但係咪得淘寶簡

唔好翻生就得

未死
所以冇呢個問題

Somehow windu returned

依張我拎都唔拎
見到都礙眼
入場係為咗聽Hayden把聲咋

我上年都有去到 好正

冇, 但好想收藏Galaxy edge光劍

今季最後一集, 又空虛啦

香港啲 promo 真係垃圾，
預購既野少，啲飛仲要貴過外地，
喺香港睇戲真係好撚谷氣

其實我好細個個時就想問, 點解boba fett 隻船個頂, 飛行時係向前

Mando gif plz

佢今集演得幾好, 谷住谷住到氣好想一槍打死個官向同僚報仇

Jedi 帶住白兵上戰場又型又好睇

SHF

平放太似熨斗

最慘好多時要買兩張飛先送，都唔知可以點分

有好撚正，但成千銀

跌緊價連專門店都平左一百蚊

買黎消磨下時間都好

mo

Mando真係好忙 每一集每一個星球都有人要佢幫手

有錢三盒加埋都差唔多三叉野

Jar Jar

神劇

點解死都唔拍舊共和國

我覺得似沖涼個花灑柄

mesa

hottoys moff gideon 個頭雕ma ma 地

就咁睇都算可接受，但一同劇照拍埋一齊就

比我想像中算好 之前諗會整到後生十年

收貨啦

點都訂左先啦
大貨隨時變第二個樣 呢幾年星戰頭雕大貨最好都係klyo

唔覺
Ren係執得最勁嗰個就真

我覺得kylo最正 期待佢ep9大貨會點

Ren執到勁靚仔

磨皮

我鐘意9嗰個頭多過8
但ht post好似鐘意8多啲

佢平時啲stand up世界級好笑
估唔到演認真戲都咁𠹌勁

ep9個發光頭盔好吸引

關唔關個價炒咗上去事？

一黎 隻野派貨嗰陣都係原價咁濟
Rey先要食小小炒

我買一盒咋

夠喉咩

最想要其實係把劍

每次見到個頭盔都會幻想到JJ Abrams拎條JJ大大力拍打Rian Johnson 塊面

把劍之後應該會有其他人揸啦
等之後先訂

買黎玩住先，而家買三盒都冇地方擺你有無入lego bespin duel炒到on9

你買唔買85 ？又係好靚
Lego嗰款原價幾多？

出cw Maul都唔出把劍Pre vizsla又大機會唔出

85係咩？

我買$1000

支持

mando：你做乜撚

Jeans guy

唔算太差

下 咁貴值咩

依家望番唔值但當時俾佢吸引左

你85係講Ironman ? 我唔入marvel la

Lego wall art嗰塊85嘅款

見係好靚，但麻麻Ironman 佢出cap我都會考慮下

OT 佢出Beatles唔出queen

都係睇埋今個禮拜果集先決定訂唔訂

下禮拜bespin

點解呢度D巴打咁有錢

你覺得佢係咪玩埋今集就收皮

等你買完我再決定買唔買好

唔係，我覺得佢唔只淨係搶左把dark saber咁少嘢返去，覺得會有其他裝備例如頭盔噴射器果啲

你想買全套？

屌你老母 the last Jedi

想呀 佢三個合併一個直立嘅vader
再唔係三個獨立擺都得
買再3m啲膠不留痕跡

但好似你講，都幾貴希望佢仲有得跌

出bad batch 希望有追殺jedi 橋段其實佢出咁多寧願佢出多套clone war 講下其他jedi 好過

成個委員會有一半名都up唔出
又唔出套野vader點捉d jedi黎做inquisitor 得漫畫有
仲有ventress做左賞金獵人之後點死 （得小說）
ahsoka order 66 之後點比人追殺同拎佢對白劍（小說）

大把野唔整 整d無人想睇既野

啱啱訂咗STK隻1:2 R2D2

Ht算平雕重貴

再唔係睇下淘寶有冇副廠出

我要睇clone wars

我覺得，佢響其他渠道出得嘅嘢應該都唔會再出喺影視上面，雖然我個人都好希望佢將Vader 漫畫影視化見證Anakin 真正變成Vader

咁睇法我儲SHF應該唔洗格價
有D我覺得好靚，有D純粹鍾意，樣柒都照殺

我想買一個1:1 垃圾桶

Rian Johnson 全家十世輪迴做蚛蟈人

講開淘寶
我呢幾年都冇淘
但想搵下係咪有D仿真度好高既lightsaber
一直好想要Luke EP6把劍黎J下

要唔要可拆卸/著燈/可以對打？

Shf真係唔識欣賞黑標依家進步過佢好多了

Shf Star Wars line 其實都唔算差，隻qui gon仲係HT價，想追都追唔到

可動關節，易扭啲

Padme都係啦
想要Rex black series

Padme BS都仲可以接受
好想佢重新出過隻qui gon

黑標玩儲盒

你想要特別版？定普ver ?

普通一隻ok啦

之前有儲 我連lego都有掂過
不過依家連ht都放埋 一身輕

咁撚貴架咩

我得閒番倉揾下，揾到俾你我好耐以前未入ss 入佢頂住檔先

隻ep2 Anakin , quigon 貴到閪

shf Star Wars 係正嘅，我都有rots Anakin 同high ground ，嗰時平到爆

呢隻6吋woo

訂價500左右
之後升到千幾

我係依隻

Cls 有咩咁特別

嗰時一批比左工人姐姐但我記得好似無比依隻，揾到話你知

你揾
我就無

Shf炒起上嚟好癲㗎
Rider 仲勁

新版有頭雕完勝啦

我知呀 上星期有幫人11點搶兩隻拉打
利申無玩開

同迪士尼時代建立嘅故事唔相扣->難啲賺錢
你唔覺佢或多或少希望將第三集之前嘅故事忽略咩 (除咗clone wars 第七季補完左之外)

我個人中意舊個盒多啲不過都無玩了嗰時Cody又係貴到閪

反而覺得佢係現有格局再寫落去，會好局限

Cody嚟緊用Lucasfilm 50 anniversary 再出

Clone wars 第七季係因為 新三部曲搞到成Pat屎流失大量fans而補鑊嘅權宜之計

不過feel到迪士尼慢慢改緊方針嘅，之前閪女人真係想抹殺之前嘅野，但應該太柒，依家俾happy 伯同Dave 玩多

你諗返 對迪士尼來講
佢要建立嘅係Ray vs Dark side 嘅二元對立
對佢嚟講 佢可以出更加多嘅周邊 Team Ray vs Team Dark side
藉此可以賺更加多嘅錢

Old republic同clone wars 對佢嚟講係一啲已經發生咗嘅嘢，對於佢而家建立嘅新世界新系統冇乜幫助

隻qui gon係魂限，再加上BS 嗰陣出得太差

但你依家所講嘅plan其實基本上已經唔再存在，你睇吓佢最新嘅planning 全部都係side story

佢肯出番啲劇集我係開心嘅
就算你問我我係鍾意Clone troopers 多過stormtroopers
暫時咁睇佢可以出啲配角故事可以玩多幾年先

其實諗返起 789 集比我嘅印象其實好似Halo 4 5
好嘗試去打破一啲舊有嘅格局 去建立一個新嘅對立（Resistance vs First Order) ，新嘅故事空間去俾佢建立IP 賺取更加多錢
但坦白講我好唔受落，首先冇123嘅大仗感覺，又冇456 絕地反抗嘅感覺

如果唔係第九集，成個系列可以收得皮 即使第九集都唔係特別滿意都好

我諗佢哋都係喺整頓期嘅
講真係商業角度 我又唔係太睇到出Old Republic 可以幫助到佢幾多
好多都係傳說級嘅故事 hardcore fans當然會有興趣
主流觀眾我覺得比佢哋睇劇集都算係極限

我上年800入左Cody

中意clone trooper 多啲好正常

當然因為clone wars 令到大眾對clone trooper 有好大嘅好感，我仲好記得captain Keeli 同個Jedi master 兩個背對背到最後一刻

其實本身resistance vs first order 唔係問題，但可唔可以唔係3幾十年嘅事，依家完全淡化左chosen one 嘅重要性，同埋角色描寫真係太少，睇咗三集，最印象深刻反而係bensolo

真係得第9集係好
7唔係唔好既，但係似4既翻版
8就垃撚圾唔洗講

講真，9我最反感

如果肯講Disney肯整劇講Revan點樣喺sith jedi彈出彈入就正

如果Disney肯整劇講Revan點樣喺sith jedi彈出彈入就正

純粹放置供奉，久唔久影下相自hi下

黑標D手形同關節

我都唔太鍾意9，係純粹叫好過8

9睇完第一次會因為啲fan service而覺得好睇，但真係諗深一層，全集就係不停用McGuffin去推動個故事發展，但同時成件事係要超級好彩先會發生到
佢又唔似得Infiniti war寫得咁好，純粹去到一個場景遇到一嘢而帶領佢去下一個場景，成出去睇完好似冇睇過咁

最反感係抄iron man果句同Rey who
你話佢講Rey palpatine都好似個角色有成長過，去接受自己嘅身份咁但最後自己竟然係用Skywalker，好心行開啲啦

我入隻High ground要$600

但六吋嚟講頭雕真係佢最靚同最多角色

睇完EP9，我流既眼淚有一半係因為9部曲臨老唔過得世

點解

我隔離個鬼佬睇到leia死嗰陣喊到好勁

有聲

有EU已經好大優勢

JJ 名譽掃地

有無圖

仲邊敢搞主線呀，玩到差爛

agree ep8 柒左， ep9更加唔知做乜最多叫係夾硬執屎執到睇落乾淨

@番東巴 留tg 約時間

Same feeling 我到依家最燥係Anakin 個chosen one 俾人玩到無哂即係佢suffer 嘅時間仲長過佢bring balance to the force 嘅時間

柒住咁完
設定彈出彈入
正傳主角走晒
後繼無人，成個系列不斷走下坡

不過Mando係令好多人包括我重燃希望

果幕睇多次都會既
你估天外飛仙咩

我仲以為mayfield會幫手打埋moff gideon至離隊添

嗰種感覺係 真係一個時代嘅結束

呢隻正，我食左炒好貴

decade 個坑大到 好多野要買

REYLO IS CANCER

789對我嚟講係有得喺戲院聽片頭

Baby yoda有train過個設定又大大巴摑落Rian Johnson到

Dave：Your Star Wars Theory sucks

可以喺大銀幕見到三巨頭、Falcon、3PO&R2、Chewie

點解冇一個畫面同場

有冇人早年有去文化中心睇現場演奏版？
我睇左兩場，好撚正

早排中環空地有戶外電影活動，我買唔切飛睇ESB

頂，笑到肚痛

睇左ep5同6，開場前、中場、完場都有香港501同大家影相

我都有，扮被Vader force chok

重寫8,9集好過啦
根本垃圾唔係星戰嚟

屌我都有
最衰我個次無
dual of the fates

佢個真樣仲奸過係got入面個樣

認真我覺得仲衰過ep8
本身都係不戰之罪
不過最尾真心好on9

JJ是蘑菇的

不戰之罪？
你又講嘜撚野呀

有排J

有，4，5，6集都有去睇

Ep9=駁上駁
真係近依幾年荷里活一大奇觀

4、5我當時嫌貴冇睇到，而家好後悔
唔知仲有冇機會

就算唔出劇/戲，重製到好似fallen order咁主機/pc game都好

雖然打到條傻hi導演啪啪聲
但真心好麻麻
用左成年時間去沉澱

當然我入左戲院睇4次

我唔介意佢拎番EU個setting番黎
雖然佢依家都拎緊

最平隻飛400都可以接受嘅

後傳好多野都喺Eu拎個setting出嚟
但玩到屎咁

你真愛呀
不過套野最好睇嗰幾part都係同leia同ben有關

後傳啲setting好悶隻飛機game直頭掂都唔想掂

第一次係為左套幣
第二次係501果場
第三次係同班Fans包場
第四次係為左張skywalker saga poster

Ep8 咁多年冇試過完整重睇
每次都cut 鳩左好多段

你明年玩隻lego當睇劇情咪得
一雞兩味

我好想買VR 玩Vader果隻

但又一定會好快棄game

果隻我好期待，唯一一隻試過打爆既star wars game

留名

睇人講會好快悶

Valkorion好似好能勁
仲勁過白仔

睇youtube算啦

ep7 九尾包場好撚正
ep8開場前都幾好
ep9直頭少左人

我屋企重有eu時代嘅lego star wars game
睇下依度有冇人要

好在無買 身邊直頭無人玩

特價時，買嚟玩下story mode

講乜呀，而家白仔最勁死唔去

你當Rey 死㗎

就係越睇越好J
對Vader抗拒力好低

EP7 唔理個故事有幾普通，好多位真係好正
“Garbage will do”
“Chewie, we’re gome”
Leia 登場、Luke西面登場

其他wfc

等緊年尾年頭瘋狂大減價

Rey（Train左唔夠一年）：I am all 墮 Jer 大
阿爺（練野練左成百年）：

本身black friday諗住買fallen order，最後唔記得左買

能力呢啲嘢天生嘅

買碟算啦 平到

rey 一年都無，睇下書就得
其實佢ep7練都無練就洗到白兵腦添

That not how the force works

咁先顯得人地強大
我睇下TLJ入面Luke勁到癲都嚇到瀨屎就知Rey姐幾撚勁
不過去到最尾都唔夠龍蝦兵打

D龍蝦兵可能又係白仔D複製人掛

而家仲興唔興開台播電影？

Jtv嗰啲？

係，10年前玩左一排
幾好玩

依家無啦 多左咁多娛樂
電影又咁易播到4k睇

一齊傾住睇過癮嘛

不過我冇器材做，睇下有冇巴打可以出手

一齊傾住睇 一齊屌住睇789

好似去旺角場睇波咁

開場屌到完場

驚大家會頭痛到傻

第一個屌位

屌你老母Rian Johnson 戇撚柒鳩死傻閪

俾番呢個Luke我

a jedis weapon deserve more respect

好撚hurt

天外飛仙.gif

其實原本force ghost係唔係唔可以接觸到現實既嘢同用唔到原力?

Ep8 Yoda

我想指迪士尼啲二次創作之前

可以

其實你睇番ep6
luke喺yoda死左之後 同ben傾計嗰幕
ben都係就咁坐底左

當日喺戲院睇到呢幕第一下呆撚左，
心諗 Luke 做乜鳩

坐無影櫈

一巴括落條傻閪導演度

好爽

最好笑ep8其實Luke都無真係實體打過，搞咁多野，都係用元神出竅嚟fake 9阿Ben

咁應該冇用原力?
我個陣睇完第八集見到Yoda都用到原力
心諗啲force ghost都有戰鬥力咪好屈機
好似How It Should Have Ended入面講成堆force ghost去圍剿Palpatine咪得

用原力係EU setting
如果你話計戲 咁第一次用都係第8集先

同埋你話"好似How It Should Have Ended入面講成堆force ghost去圍剿Palpatine咪得"
其實係得

可以用原力太痴線

謝RJ
拎埋eu啲痴線setting落黎canon

我明係太屈機
但係force ghost 係變成原力一部分
個靈魂可以透過原力現形咁勁
但係用唔到其他force能力又真係講唔通既
可能pal有原力桃木劍驅鬼呢

臨兵鬥者皆陣列在前

如果呀rey拎定十幾廿把劍去
到時真係個個拎住把野圍鳩白仔

白仔進化到force storm咁款，一嘢轟落去都頂到force ghosts嘅

但最終輸左比兩把劍 屌
編劇真係cls

今季都有

輸俾主角威能咋，唔係主角佢死咗啦

我睇緊D乜野

上季Dave 解釋Duel of the Fates真正意思好正

依條片解釋得幾合理

at least 電影無which 我覺得合理，otherwise啲鬼未好op一搞唔掂成班鬼就「復陽」大戰clone 白仔v. 9999

洗撚拎定咩學how should it have ended咁係宇宙teleport即場拎未得

rey巴可以po多啲star wars meme

really made my day

某sith Force ghost 的確可以用到force choke (SWTOR)不過呢家都唔知迪迪尼點攪d設定
7，8，9 大家有眼見

我覺得可以既，但係唔可以過左條線過左就真係會玩爛

Happy Friday Eve

我Buy HISHE
圍毆白仔

I have spoken 大家已經無人講
Quill

有人睇得明，真係開心

騎魚仔阿伯

啱啱睇到season2 第4集
d實驗體係snoke??

坐等REBOOT 789用返老卡斯版設定...
有無可能呢.....?

你幾時見過star wars 啲野係會reboot

This is the way 今季都無乜點講

但789真係太難睇...

再被收購

冇人和應

Mando: This is the way
Bo-Katan: (way LLM)

bo-katan：佢真係唔識嫁喎

Old Ben把劍同Luke把劍我覺得最靚

想買

EU sith 其實勁過Palpatine 好多

近呢兩年都無再買嚟收藏

三十幾年積落嘅超級龐大EU

Darth Marr都被Valkorion一嘢秒殺

一齊去屌佢老母

梗係啦呢個係威帝 對我嚟講佢先係最強sith

ppt唔弱啦 玩1師1徒（佢聲稱，我完全唔信）係進步無咁快

風雲劍23

佢係唔係諗多左

Valkorion 應該算係以舊共和國黎講最接近長生不死既sith？

同白仔一樣瘋狂翻生

我覺得兩個相提並論唔到
lv 差太遠

我記得SWTOR sith warrior storyline final boss係殺Darth Malgus?

翻生幾次又死幾次

手殘噤錯負皮

Sith warrior 50lv story final boss 係 Darth Baras
有興趣先講多d
我全職story都玩過

好似終於都死左，係最新既資料片入面

幾正利申無玩

RIP

Sad new reaches the site as our friend Jeremy Bulloch, the man who originally inhabited the armour of the fearsome Boba Fett, has passed away aged 75.

剛剛先重新登場
轉頭正傳個演員就走左

最想要revan個把

Rip

EP9上映一週年

Somehow Palpatine returns

呢句野我第一次睇笑左出聲

原來係藍色肥佬
btw jedi warrior條storyline就算揀哂sith choice都好似最後唔會變sith?

唔會，就算你對眼因dark side 變到紅哂你都唔會係sith

頂多都係Dark jedi ,同埋Satele Shan 會話你充滿憤怒同感到Darkside而拒絕比 jedi master既頭銜你
但係共和國上將會因為議長比佢既權力同埋你為共和國所做既努力對抗sith empire 抱不平而賦與你成為一位榮譽共和國將軍（title)

take a seat young skywalker

人地幫共和國回收軍事機密，甚至做低sith emperor都無master做The chosen one？

bosslogic upload 左張新作品

Are you ready?????????

Season finale is approaching!!!!!!

Diu

接二連三咁走

唔交paper都要睇呀屌

女神除晒衫叫我扑野都要行開

當年今日

仲記得等美國首播預告果晚High 到三點都瞓唔到

睇D comment 笑到我hihi

希望佢短期內唔會再有新作品

點解無人討論high republic？d設定圖好啱味喎

唔係好識
有咩網站介紹等我易消化？

都未有野出咗

唔講套戲，現場睇個感覺其實好正
諗番起第7集首映，真係感動到喊

thoughts dwell on your mother 呢張雖然成日係reddit prequelmemes到見但都見一次笑一次

但頭幾頁講個d戲啊劇連設定圖都未有啊

姐係前前前傳

等劇透

同前傳本傳續集應該無乜關係，全部人嘅啊爺個代都未出世最多得master yoda

唔多唔少都有彩蛋link既

明年先討論到
不過睇曬佢啲人物簡介

彩蛋咪San Tekkas
依個一早有

見到女黑人都唔開胃

呢度有無人儲lightsaber

睇今集mando會令你開胃

點解master 變左bb?

集集mando都咁期待 睇埋今集就要等下年

ht加硬配件

邊隻

都預左 無理由到結局都未開訂
之前仲諗住bike會加boba套散甲

omg

cls依幕應該係s2最大亮點 睇到我起曬雞皮
慎入！！！！！！

哇屌 連佢都有份

下年先再有得睇了

睇住marvel 野先囉

你睇完今集就會明咩叫到喉唔到肺
m記第時都係咁 SW套野駁住DS2 DS2又駁住GG3

I know how that feel bro

光復星戰
“Help us Mandalorian, you are our only hope”

留名學野

屌我㩒錯掣

速逃，今晚見

最大嗰個你未禁 btw小心出面有人爆
好似啜地嗰啲人咁

789根本垃圾，完
123456其實好完美，點解要搞柒佢

買左返嚟，就係要發大嚟做
佢搞得一鑊粥囉

迪迪尼想吸引新一代觀眾入坑
點知玩過龍，棄用舊7，8，9 thrawn三部曲，
又改埋d舊設定，Rebels 個d 我私底下幾反感
用新7，8，9係就係響下個朵，不過係負面多過正面囉

我好興奮呀

我興奮到完全冇留意佢哋講咩
而家要重睇多次先得

係

下季可以同步睇了

可以喺電視睇了

下季無佢？

原來有片尾

重製

咁值得買
最舊果陣玩係PS2

我依家手頭上有隻pc
等緊有緣人要

劇透 慎入

好在今次醒目一早追定live
唔洗被劇透

黑歷史

我睇到中間手多撳咗你個劇透

黎緊星戰真係無野睇了 無得再劇邊
等lego出

今次個seed 四點有，同live同步
BTW, 外國youtuber開live一邊傾一邊睇, 都成20000人, 多過睇biden

竟然有youtube live！？
睇佢啲react定點？

下年到Marvel年

希望dc會爭氣啲

事前吹吓水+ 直播睇佢反應 + 睇後感想/吹吓水

係咪 Star Wars Theory

arrowverse 完咗
跟住covid19，flash同sg呢季焗完

完咗grogu線都好嘅
如果一直帶子雄狼/西部片條橋，可能有觀眾會睇到悶

但如果唔再玩呢兩條橋，即係劇種會有新嘢睇
到時有新驚喜

都係時候完啦
越做越悶，連crossover都可以寫得咁差

yes

期待套flash
不過尋日睇到有人劇透ww2

Mandalorian 仲會唔會有s3？
Mando仲可以做乜？
動畫入面dark saber最後去左邊？

巴打我發覺你無論咩post都好多問題

有冇link 第8集 謝謝你

大家都開始玩multiverse
Dc冇興趣知反而冇俾人劇透過
Sw marvel唔想知就成日俾人劇透

做乜咁留意我

唔介意佢將成個789當垃圾，然後reboot
雖然都知唔會*

咁膽心點連789做乜，點搞都救唔返789嫁啦

倒返轉
係驚為連789 fuck up咗mando同Ashoka 套劇

9成9點到即止就算

下年得the suicide squad

WW1984呢

套ww2已經劣評多過好評 啲人狂屌啲動作場面
我已經睇到文字全劇透

Ww1984上到喇咩？

下季係唔係可以返去講the purge同光復mandalore

Google

其他地方上左，計今年

嘩我屌你老母!!!!!!!!

AHHHAHHAHAHAHhahhhahahahahHhahJjJjhHhHhNckckckdkkdncjdkdjdj

Ahhhhhhhhhhhhhhhhjhjhjhhhhhhhhhhhhhh

之前有講過S2同S3之間有套mini series

佢兩個真係光復星戰

下年sw
Mando s3
Bad batch
Visions

依個post真係推得好快
希望之後都會keep住有野講

下年有sw ep10？？？

Scarlet witch

仲有book of boba fett

頭先開着star wars theory直播睇多次，見到佢喊我跟住佢一齊喊到傻

出本書？

我以為係搵似luke既人做 睇返imdb 寫係Mark Hamill

你一定仲未睇最新一集

睇左，但唔知佢book of xxx 係真係一本書定新劇

加密

SOR

有冇人覺得mado 只係屈套裝甲唔算mandalorian族入面好打？

LOL

電視劇同動畫拯救左SW

Mando劇透

咸左 +1

DAVE 救左成個brand

都唔知幾耐無試過睇戲睇到流馬尿

may姐成5張嘢都咁好揪

身邊冇乜朋友睇mando 好想一齊鳩叫

我們是朋友吧

今集真係幾撚癲

好想同在座各位一齊攬住鳩叫

Btw

Oh my god 好想咸

以star wars定律
Mando會唔會有一集斷手

好似廢左依條rules了
改左廢機械人手

岩先忍唔住二刷多次

後傳表示⋯⋯

唔好提後傳，又要屌

三刷緊啦
鳩都就快chok斷

唔識野死埋一邊學野啦傻柒撚屌rian johnson屌歲你老母

有beskar好難斷

Next season Boba Fett

B2 SBD對一般人甚至普通Clone Trooper唔係easy target黎，厚甲重火力，數量多仲要不停前進好易overwhelm target

可能睇開clone wars通常都係切菜咁切少見到佢嘅實力

終於感受到咩係真正嘅tears of joy

屌你老母仲未平復到

4k hdr

重刷咗3次

呢D先係有誠意作品。正L到

應該冇s3啦，s3應該就係book of boba, 今集真係睇到好感動

扯晒

點會無 拍緊啵老細

真

等陳老闆出新HT

到時再買有排

仲猶豫緊grogu要sideshow 定ht我見sideshow 都要成2600

上星期賣走左ep6 dx
仆街唔想比新嗰隻破戒

阿活實出佢咁鍾意

想知咩故，唔係真係光復mandalore 掛

不過Mandalore 如果可以交俾bo Katan 管治結局應該都只係會無限輪迴

“You people need a new kind of leader ”

屌買figure都係由mando開始
屌你廸士尼
又要開始買了

Your

Sideshow就搽咗胭脂咁款
但整體來講我覺得佢係最好 無論係件衫定係啲頭髮

Hottoys就前排搞到個口好似飛機杯咁
但佢有可動優勢 不過件衫太鬆身同埋領口太大
同埋耳仔因為可換 所以都係有明顯條線
睇你接唔接受到

唔係要求可動嘅話一定係ss

唔知 但主線一定係光復mandalore架啦
你見佢依家呀蘇又專注搵thrawn
Grogu又跟佬走

屌，最新果集正到喊，作為一個3字大叔我今晚哭了

又有內戰睇

但唔知有冇s4
黎緊咁多劇

成套野賣商品味好重啦

一開始話拍4季 唔會走數啩
最驚之後個幾套比個八婆玩爛

會轉導演？

有講明？因為我都唔記得咗
係就好 新共作品來講呢部最好睇

外國有人追求隻ss可動

有個朋友都鍾意star wars， 但動畫/書個啲無睇

早排介紹佢睇第一季第一集，即刻著咗火話要買mando玩具，遲啲disney+嚟香港一定join

如果789從來冇出現過就好啦屌
成件事好完美（rebel轉返cw畫風更好

肥仔個心裏面應該爆緊粗

無記錯炸雞哥講過頭兩季只係鋪排 後兩季先係戲肉
但睇完今集我都有懷疑

反而有3個fd係sw fans連動畫都睇埋，但燒極都燒唔到佢地睇mando，佢地話789食完屎唔想再睇老鼠sw

後兩季集集都要除褲打丁

789出filoni cut

都唔係嘅 炸雞哥都講左

唔好搞咁多嘢啦
不如直接宣佈
789從來冇發生過
所有野都係有妄想症嘅孤兒rey ff出嚟
luke冇變廢老 冇superleia 冇肥西rose

淨係留返han同leia有個仔叫ben solo就夠

Lucas當初冇賣仔就係
不過冇賣就冇Mando

搵返mark同Adam再拍
福伯就彩你有味

Rebel 畫風真係唔掂

嚟緊visions日本畫風會點

唔撚係吖嘛

都係鐘意cw

漫畫印象中有出過

講左會同日本動畫studio合作

睇完第8集, 嗌咗出黎

Endor!?

有Ani個把

係呀 見有人要 原價走左佢

炒到好貴

其實George Lucas 都有舖引改star wars
之後個幾個碟版都有少改動

等多十年CG deepfake AI 技術更勁，producer/writer更成熟，直頭改曬佢啦

二手炒到幾多？

見過人全新放2900

睇完今集只可以講789係個joke

第九集好你個頭咩，成個系列最垃圾係第九集，palpatine 翻生係咩事，Rey 想代表skywalker就含下撚先，Kylo ren轉捩點完全冇說服力，仲要成集喺度搵嘢唔知做乜柒

Greedo shot first

知唔知咩叫對比? 你睇返我最後嗰句係寫啲咩
呢個係相對嘅概念
最垃圾嘅如果係第九集咁第八集係乜嘢

竟然8會好過9

有價無市定點

見到mando開左黑劍
bo katan塊面黑到
Mando:唔撚好意思囉

我真係唔知呢個係咩概念
其實成個789 與其話垃圾 我會話我入唔到戲
只係9相對78 Star Wars 味道多番少少咁大把

LM先

其實789可以話係無關聯咁濟
7雖然麻麻 但起碼都叫睇得入眼
可能當年fans餓得太耐
佢賣人情味已經滿足到大家

點知EP8換導演編劇轉風格
搞到7個故事接唔到
EP9先搵返JJ做導演執屎
雖然EP9真係好撚難睇
但某程度上係比EP8限制搞出嚟

如果新三部曲都統一導演編劇應該會好啲
都唔排除會出事 但肯定會連貫啲

Maclunkey
今集都有出現呢個字

有冇人解釋到究竟點解Jedi唔用原力黎飛？

過多3年就Return of the Jedi 40th
獅活又可以出返endor luke

唔該佢出左ESB先
依家19號啦 重有十幾日就2021

到時就有hayden ver vader

等緊bespin
冇訂到飛機師look

between
希望黎緊bad batch用cw畫風

應該係問rian johnson the unwise
佢先係force設定大師

我prefer vader

Both

it’s like poetry, it rhymes

睇到手套嗰下真係呼吸停頓

一睇到Mando 抱起Gorgu 除頭盔嗰個位眼水即刻飆出嚟停唔到

今集講女權嗰段個平衡真係攞得好好
完全冇反胃感覺

imdb 見到原來mark Hamill 有份配音 EV-9D9

帝國反擊 至係我至愛 !!

請問 The Mandalorian 邊到有得網上睇到 ?????

嗰段你哋唔講我都唔覺得係女權

Thanks Ching 好正, 高清版 !!

Vader都係正啲

youtube有啲日本sw 風既片睇下其實唔差囉

7都仲叫合理開始
8就完全唔接7
9就發現8玩撚爛左，不如重頭再黎過啦

我有諗過 7睇完可以直接飛去9
8 除咗Luke之外 storyline係冇乜影響

Star wars is luke
Luke is star wars

睇得出jj係第9集盡量補鑊 第8集玩到咁爛 邊個接第9集都死 係睇下死得難唔難睇咁解

我又覺得JJ 喺Final battle度處理得唔好
模菱兩可咁
打得唔夠甘
意義又冇乜特別

但我唔怪佢⋯⋯

屌你老母Ruin Johnson

班話 ep8 拍得好既人講 RJ 帶左新設定比 SW 架，
本身可以令到個故仔唔再只局限喺 Skywalker 家族身上，擴展個宇宙觀，
每次睇到呢個講法我就講，
屌你老母如果係咁就唔洗掛 Star Wars 呢個牌頭啦

玩創新唔係問題 但唔好搞ep8啊
明明ep7都係玩懷舊

DO IT!!!!

JJ 留活口，其他折磨一年半載先殺

7,8,9可以獨立睇，無影響

其實好似JJ掂過啲系列都爛尾收場

佢開頭玩吊癮係有一手
只係有人比佢更抵死

唔再局限skywalker對普通觀眾易入口啲
但起碼喺789寫好啲skywalker故仔先啦
認同去到未來作品，唔一定要有skywalker出現

咁ruin johnson係有一手既明明ep7炸撚左成個1st order base。一句「我唔知，我唔睇到。我唔清楚，唔關我事。」ep8一開頭就整句，the 1st order had rule the galaxy

太遲啦

佢share 好多China joe嘢，一早unfollow左

本身個世界觀都夠好啦，使鬼局係一段timeline/一個家族到咩，反而夠到成個世界好似得呢個位有講故事嘅價值咁

淨係睇star wars?

Luke BB

Same

Kill埋la

深夜追劇追完，直接崩潰⋯
難耐需要宣洩想發文，但顧忌雷線只好發沒有重點圖片。

我只能說，我沒生氣，我只是很失望，看的時候有爽到該爽的東西，但是爽完之後空虛到憂鬱症，文戲弱到根本可以算是沒有，然後重點文戲該有的感動都被⋯⋯⋯⋯技術問題干擾到無法專心+沒有其他文戲鋪陳或是映襯，讓重點文戲直接變成空虛炸彈，想感動都感動不起來，浪費。

整季建立的很多劇情要點都直接被忘記沒有用，然後連貫性幹爆加上角色塑造失敗（至少對我來說塑造工作浪費了大好潛力），第一季大勝第二季，難得好劇淪落如此下場⋯ 變成了跳板工具。

迪士尼還是學不乖啊，大規模商業化影集宇宙，我錢還是繼續給他賺，真是貨真價實的Toxic relationship，I guess it’s 2020~ we just can’t have good, wholesome things can’t we?
台仔好不滿

Irishman 自然過今集好多～
始終人哋用新技術 又三機又紅外線
今集梗係有啲怪，有啲唔自然

出新集中，係咪睇米你老鼠認可既大陸網絡小說

成個Hollywood都無言論自由啦大隻妹撐侵都話要佢resign

無記錯台仔讚到ep8上神枱

就算比起marvel sw果啲都唔知點解特別差，可能好多我地都係OT睇過個真樣啦

超粒方條友讚到 ep8 係 sw 最好睇既一集

搵一兩個人黎代表曬全部人意見

我覺得比起7同9係叫比較有趣嘅，只係故事執行上唔係咁好

但我唔知點解 我就係代入唔到個故事
First Order 由頭到尾我感受唔到佢哋有幾勁 老實講

淨係識喺到派膠懶有趣

應該話 係我眼中佢哋只係喺唔知邊度Pop up 出嚟一野珍珠港式對冧晒New Republic 艦隊嘅軍閥
留意番係軍閥 唔係啲咩強大勢力

突然間要人接受佢哋一野成為宇宙最大勢力 有啲難囉

有睇過幾個評論讚ep8
都明白作哋讚嘅地方

想聽下 例如有啲咩地方

所以其實我覺得8佢focus 返係Kylo到係一個幾好嘅決定

其實點都好過9又彈一堆出黎

Luke對force解釋
Kylo嘅演變

迪士尼抗拒唔到用返舊角

因為要穩定返個fansbase

我覺得搞到成件事cheap 左姐

最後拍得最好都係俠盜一號

都係出場一陣姐 咪比luke威番次
下季mando應該入戲肉啦

得最後1/3啲動作場面先好睇，啲角色差到

又打內戰
有Sabine未

細心睇講反抗軍內部對彼此嘅不信任，搞大台主義，邊個衝邊個就係鬼，但最後衝完返嚟又畀Leia收割成果，成件事好寫實。

起碼唔係拍到畀小朋友睇果種忠奸分明。

死左嘅演員嘅話係幾有討論空間嘅

由OT開始都唔係完全忠奸分明啦
而且sw不嬲都係aim小朋友嘅

以一套戲黎講已經唔撚合格啦
嘥左幾多篇幅講肥閪黑人去Vagas
對主線仲要冇任何影響

我都有睇過D讚既地方
好鍾意某D場景、畫面
但整體真係屌你老母rian johnson
為扭而扭，懶有計咁屌你老母書都唔溫走去扮大師

有Luke,就想返轉頭追返

Overall 唔合格啦
睇knife out就知rian 幾鍾意扭橋